====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour cela , il faut des équipes ayant une certaine consistance , travaillant dans des laboratoires bien identifiés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

